講下大家咤叱點投票

男歌手：軒仔
女歌手：小明
組合：Supper Moment

Jsson
Kay
SM
山林道

你是你本身的傳奇 真係今年最好聽

柏乳
小明
濕鳩
山林道

醫神
Kay
Sm
山林道

柏乳
淫kay
濕鳩
山林道

柏宇
kay
supper
最歌會投柏宇

廣偉
小明
supper moment

一樣
有兩票，組合投左一票俾農夫

柏
明

小明！

咁樣睇小明有啲機喎

無投男同組合
淨係投左小明